LIHKG有冇長號JJ

我有支King 3B 2103想賣
就嚟生存唔到

一定會後悔 千其唔好

睇咗有無長JJ揮手

有無興趣夾歌挽下呀？
好過賣老婆啦

I am ready

Tg 交流下